前本土女神Rosa Ma: 男人收皮啦！

女神? 邊撚到女神呀? 睇過?
肥閪咪又係靠毒撚買你D垃圾書

法官大人！

關rose ma咩事

rose ma ?

唔係呀雪黎咩

被迫害妄想症

臭雞，收皮啦

收皮啦班臭雞
你地上進極咪又係拋個身出黎露肉 等有錢佬挨埋黎
係tvb做左十幾年二打六呻乜鳩姐
你又唔係田蕊妮 又唔係謝安琪
書又讀得唔多 胸無半點墨
果d乜柒何泳淘又出黎附和衝出黎柒

明明就凈係可以靠賣肉上位，但又要屌男人鹹濕

佢敢唔敢係買佢寫真嗰班男人面前叫佢地收皮?

樓主驗左腦未

青山派香江19邊有腦可以驗?

或者佢地都鍾意呢

M男

原來coffee都有follow佢

你確定係rose ma？

我係憎條裝甲西，但呢單唔關佢事喎

借刀....

青山派香江19真係廢人黎

一班靠賣肉賺男人錢既雞叫男人收皮

禾老婆